###### Урок 3. Операторы и управляющие конструкции, базовые функции
1. Доработать калькулятор: больше операций и валидации данных.
2. Задание для продвинутых (необязательное). Написать приложение, которое ищет все простые числа от 0 до N включительно. Число N должно быть задано из стандартного потока ввода.
3. Проверьте себя. Вам должны быть знакомы следующие ключевые слова Go: ```if, else, switch, case, default, for, break, continue```
***

###### Решение:
0. Add ex3 branch
```
git checkout -b ex3
git add . && git commit -m "add ex3" && git push --set-upstream origin ex3
```


1. В калькулятор из методички добавлены выражения:
```
Остаток от деления A на B (%), 
Квадрат числа(**), 
A в степени B(ab), 
Инкремент(++) A+1, B+1,
Декремент(--)) A-1, B-1:
```

2. Приложение ```ex3adv.go``` выводит построчно простые числа от 0 до N включительно:
```
go run ex3adv.go

Введите число:
9
Простые числа от 0 до N включительно:
1
3
5
7
9
```
